\begin{question}[section=3,subtitle={PT2-Glied},difficulty=5,type=mdl,tags={}]
	Wie hängt die Dämpfung/Zeitkonstante einer PT2-Strecke mit den Polen im s-Raum zusammen? (Orte konstanter Dämpfung, Orte konstanter Zeitkonstanten). Es ist hier die Herleitung gefragt, man suche also $\xi=f(\textrm{Re}(s),\textrm{Im}(s))$, $T=f(\textrm{Re}(s),\textrm{Im}(s))$.
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}